「政治咖哩飯」 通識變政治教育 DQ議員刑事化

#50 ON TRENDING

「政治咖哩飯」
通識變政治教育
DQ議員刑事化
- 27/11/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
266K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《通識變政治教育 DQ議員刑事化》

***11月27日 9:00 pm直播***

Facebook:

支持城寨Patreon

2條垃圾